[👑大帝回歸💛💜] LA Lakers 小圈子討論區 109

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

kuzma = 大帝

反羅

學友你隻反羅狗我屌你老母

Irene is my wife

Announce Dlo❄️⭐️

jim9學友

反羅狗

因為長期觀察過D‘Angelo Russell球場表現，對於這孩子的技術、場上視野、智慧都有很不錯評價與期許，但我也講過，他在態度與心志的問題，是他能不能成為球星的關鍵。

.

我實是不懂Luke Walton把全隊最有組織天賦的Russell擺在替補做啥？Jordan Clarkson在組織上真的不是他的強項，結果這兩場實驗性的調度，湖人輸的TMD讓人看不下去，上一戰輸金塊28分，今天輸火箭39分，能看嗎?

.

但Russell自己也很糟糕，這兩場擔任替補，整個之前培養出的心氣又都散掉了，場上又變得猶豫不決，與之前平均21.8分4.2籃板5.1助攻的表現，有著天與地的落差。

.

今天遇到瘋狗Patrick Beverley的防守，自己也陷入混亂的漩渦裡，打得亂七八糟，甚至首度生涯六犯畢業離場，完全打出一場糟糕的比賽。

.

當然一個年輕球員連續兩場打得不好不是什麼大事，但明顯能感覺到Russell是心理層面受到波擊，進而影響到場上發揮，所謂愛之深責之切，最不希望看到球員就是內心被擊倒，因為場上打不好沒差，心態正確就能繼續前進。

.

還是會支持Russell這孩子，他是有能力與潛力，但到底能不能都將其綻放出來？就是要看他要如何打出所謂的曼巴態度？

.

別忘記，Kobe當初擔任替補的時候，上場時仍是血性十足，不會因為自己無法成為先發就沮喪，反而更卯足勁要證明自己，有著強大逆流而上的衝勁。

.

當然，Russell不可能是水貨，生涯第二年平均15.1分3.6籃板4.8助攻1.7抄截，上場時間不超過30分鐘，這樣二年級生的表現已經是很不俗的成績單，但在湖人，在曾經有Kobe坐鎮的球隊，你想當未來核心，那標準之高，絕對是難以想像，所以Russell自己也要有覺悟才對，不能輕易被打倒。

.

本季快結束了，湖人未來到底核心是誰？直到現在都看不出來，只能知道Luke Walton非常喜歡Brandon Ingram，給予這孩子很大的揮灑空間，而他確實也是湖人的希望之一，對於他我也有很大的期許。

.

然而看輕Ingram的人也很多、批評Randle也不少、質疑Clarkson一樣有，更別說有被人講為水貨的Russell。

.

而做為死忠湖人球迷，何時能看這群小將複製雷霆的模式進入季後賽？就是得抱持著耐心等待他們蛻變，不管Russell、Randle、Clarkson、Ingram或是 Zubac、Nance，湖人迷就是要相信這個過程，打得好鼓勵，打不好可以批評，但千萬不要瞧不起自家的小孩。

.
.
✏️ HBK

樓主用心良苦，廢事自己燈到牙羅入唔到allstar

以後我地占迷湖迷一家親唔好鬧交

學友

屌你學友

Rajon Rondo limped a bit as he was leaving the court. Luke Walton says he thinks Rondo is fine: I still question mentally what he was doing on that last pass, but I think physically he’s OK.

LBJ準備長抖
多謝學友

唔明點解有人負評

邊個迷羅邊個反羅大家有眼睇!!!!

因為你唔加羅囉仲問

清楚哂了

105

有大帝但冇迷羅

25

學校占迷

條友反羅迷沾迷箭迷雞塊

大帝可以燈牙羅唔燈得
上次改咗個靚username燈到牙羅閪咗一場半

發現呢位手足好中肯 講野好有道理 可以深交

佢平時扮晒迷羅clutch time現晒形

學友用心良苦，想湖占一家親，但係反羅

dloaded

迷羅

又搞分化

分你老母

羅仔流住紫金色嘅血（溝咗小小冰）

快啲Lan哂過去

即係雜種

講得好

magic summer 同牙羅道歉
求佢返黎算啦，唔好煩

B仔呢排d FT準撚左好多

一口價500萬OK?

咁都and one

個手爭好痛

睇少牙羅？簽完AD
淨返果二千萬就係留比牙羅

條數點計

Allstar500萬

簽完AD 我湖再開唔到Max
但係仲有能力簽到二千萬鬆少少既星
可愛 KD 果D 基本上無得諗因為一定要Max

k tom 都仲有少少機，不過要champ 無理由唔簽牙羅

都冇波到

都冇波到 呢排準嚟有閪用

Free throw呀Ching

成個第四節同OT禾少放佢係three等波真係笑撚左

無波到點draw foul點射ft

我知 有波到先駁到foul 咖

講真網好睇好多，一滿team foul就多d鏟入去，牙占仲喺出面妹下妹下，又唔入又無罰球

而家上機過LA屌鳩禾少了

迷羅負評
反羅正評
想做個統計thx

呃正評

唔出佢game撚左十世啦

原來大把人反條垃圾

屌拿星 禁錯正評

辣幫

假撚到

想問下rondo 最後有冇事？

Out 3weeks

吾皇

到宜家咁睇 4少入面
B仲係唔係進步得最少個個都

講笑

唔係，rr9認真整親

Kuz defense持球真係

屌仲未announce D’angelo Russell 嘅

Announce Career ending injury?

又咪撚咁衰

應該呢一兩日

打off ball 咪幾好 係要扮kobe

屌你老母

真 今年3 分仲要咁差點做皇家禮炮隊

D’Angelo Russell on possibly making the #NBA⁠ ⁠ All-Star game: “That’s not up to me, honestly. Like I said, to be in this position where my play individually is getting that type of exposure, that’s something you definitely want to put on your shoulders. But it is what it is.” #Nets

大個仔

講真﹐今日如果唔係癲狗Lance﹐輸撚咗好耐

吊得好！

發現牙羅好鍾意講 it is what it is

下。，又傷。。。

成日覺得 Kuz 係打第六人的料。

第4係豬定心

仲有like I said

all i see is ice

英文麻麻 黎黎去去都講嗰幾句

我英文真係好過佢

利申 al ue B

牙羅係次次都：Man, 乜乜乜，Man, 乜乜乜

man it is what it is
man...
like i said
trust my teammates
man... all i see is ice
man

點解lebron james咁撚勁但係...

呢個好笑好多

你咪bin lor

車迷真係無幾多個係正常

又真係幾柒呀, 我係你就潛

最正常已經係老鼠清

迷得湖又何嘗唔係

係個精壇柒就要潛？

In Kuzma we trust

Jc 推左上正選姐

變得咁撚快既你地

全世界都迷b ching 入錯post?

得迷b同迷羅係忠貞不渝
無論幾7都照迷

B子呢排幾準

你反羅狗

上場對76算係準Allstar級

點反得落手呀

bin 撚哂你班反b 狗

馬仔上場有出咩？

今日湖區算靜

因為無野好反, 鵰又無消息

佢好鐘意講like i said

預計一個月內上西6

基本啦

鵰到ad <> lbj就係

又燈 -

西4

西4要第二rd打湧。不了

西6 is ok

無計, 之後賽程可能打到上3,4都唔奇

廢中不嬲常規賽走線hea打

今年勇打得高章左, 佢隨時可以輸一場玩走線落第二夾癈中, 所以走唔到, 唯有hea打keep住3,4算, 其他由鳩得佢啦

仆街 下場又豬

Ingram成為聯盟22位獲得17+5+3的球員

十場得一場勁

銀仔幾時公佈呀屌佢

d鬼佬好撚懶架，成日中午黎訓覺
聽日啦

有無人覺得今場波最後關頭個五個唔會走
即係
Mcgee
Lbj
ig
Lance
Rondo

其他就執包袱換ad

呢啲無人要

Base on 潮區sick ball 帝
B仔連續幾場好波
黎緊幾十場都一定閪波
Mean reversion

諗太多，ingram 咁勁，nop 一定要佢

因為b打得好呀嗎

係要就快 唔好等下個禮拜

捱得過呢轉road trip係咪會安全好多

應該睇住金塊個排名黎打

今場當主場

B仔

Trade撚硬

會唔會又好似上年騎士咁 走線入final

西岸要走啦

湧箭雷點避 ，入到都一輪遊

打雷講真如果full squad未驚過

猢師傅就講得啱喇
係要避湧箭姐
最多最多避埋雀嘅高啤

全員健康係講緊撳住宇宙湧打

其實箭都未必差好遠
harden未必po都有咁多foul

如果young core最後無一個著到湖波衫打次playoff真係好sad下

甚至覺得除左gsw同raptors之外
7game series對邊隊都有機

Charles Barkley on Anthony Davis to Lakers: 'Adam Silver Needs to Block That'

Stacking teams? The lakers would trade ALL of their young players AND picks for 1 guy. This laker hate is unbelievable. Everyone trying to keep us down. Barkley and Pop telling teams not to trade him to the lakers or to block the trade is the definition of COLLUSION

有個陰濕矮仔
同埋半廢人而家好似變番半獸人

但sf/pf位太弱
咁啱個兩個位 湖人得分主力係曬到
有得打下 箭6湖4咁上下

打邊隊都55波

Gsw一定係blow out lost

雷淨係守唔住PG，但牙占同佢互爆抵消左，西書又係俾我地守死，唯一擔心係輸好多進攻籃板俾水行俠

心仔打箭會自動棄權
B仔會撩交打
沾會同對家扮friend

上個Post先內戰完

上場對勇都咗半場好波啦
如果湖人full team 上陣使閪驚咩

講堅
上年開offer 俾randle
依家已經係chamiponship contender

占迷vs yc迷

上幾場冇占打到咁你都講得出
冇星點打po呀

睇過上年牙牛帶隊屌打騎士未？

捧波捧到咁自悲

根本除左對禾湧輸硬
full team lakers對任何一隊打playoff series 都有五成贏面以上

上年我地pick咗牙波今年講緊簽咗LBJ
你地班友同我講連宇宙湧都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

捧波捧到咁自悲

根本除左對羅網輸硬
full team lakers對任何一隊打playoff series 都有五成贏面以上

唔好咁痴線啦
今年我哋Summer League亞軍今年講緊季後賽衝冠
你哋班友同我講連OKC都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

睇住b由季初個個屌鳩佢話換鳩佢
到今日有人問可唔可以留佢
真係幾感觸

其實上年bi季初都係比人話bust

廢老playoff肯發力 打邊隊都55波啦
除左湧

但今年壓力大好狠多

我淨係知上年呀牛帶隊湖排第幾 幾多年冇入po 幾多年做多漁腩 屌打 上年騎入到final 牛呢？

Jr都sick ball

而家遮無用 頭先已經記低咗

Who?

點解仲有人話換，鵝已經講左話無興趣同湖人trade

可能有奇蹟

再講掌嘴

一切都係陰謀 冇耐前ad先講唔會走 未到七號deadline 冇人敢講一定

negotiation tactics 唶
"Pelicans return call to Lakers about Anthony Davis, but nothing substantive"
啱啱又frd翻喇

根本都唔知實際係點
Woj 今早9up完pel gm唔肯聽湖人電話
隔一陣已經改口話其實已經收到湖人offer 同Rob Perlinka傾過

ad 黎硬湖 大家除定褲送走yc

唔洗理woj 條友似幫綠軍口
等2/7算啦

ball+b/kuz唔差得過tatum好多啦 點會唔聽湖電話 除非真係玩杯葛啦 如果唔係點都會傾兩句

tatum 數據真係好一般
場均16.3分 6.2板 1.8助 48.5%命中

如果要換咪b單換lor

是但一個都屌打左佢

但波仔唔想打pelican
76人又攞富仔換假期

YC 覺醒左
唔換AD 了

換AD咪冇ball守死curry, ig守死kd

tatum吹大

富仔得啖笑

中肯
有咗259既湧已經雙殺廢占
收皮喇

湖囝們全面著褲

Mamba mentality

牙占米識做
一早話留young cores
暑假先簽球星
大方得體

有湖yc幫癈中就會屌打勇

今季其實塞個幾個都唔覺有季後賽咁勁

俾irving騎住

承你貴言
利申：反湧

唔只啦
今季幾個都上哂腦咁

消息指，Magic Johnson準備五套交易方案的原因，是看看那個方案最能夠讓鵜鶘感到滿意，從而使球隊能在交易截止日前，換來Anthony Davis。而這五個方案中，其中一個為送出Lonzo Ball、Kyle Kuzma、Brandon Ingram、Ivica Zubac、與第一輪選秀籤，以換來Anthony Davis

到底有冇傾緊架

無喇，聯盟叉隻腳落黎逼害湖，加埋癈中都換唔撚到了，早d休息

po 仔trade 去小牛事前都冇風吹出嚟啦

放心，下個禮拜就有ad 睇

尼個已經係最好offer 出哂ig ball kuz

夾Young core/AD都冇撚所謂
最緊要打爆五星湧

留返Kuzma啦

先爆柒箭 再爆湧

我又唔敢講Young Core真係好唔夾占
占朗未傷前就東四

冇人帶班友係唔識打波咁
但full team又真係未必講到咁廢🤔🤔

聽日一條心，撐金塊

一邊有一分王 另一邊有murray
好難揀

但火箭仲有cp3

個gm好似話no interest

羅咁瀟洒都冇人睇
班迷羅去哂邊

出呢D都無興趣咪唔好TRADE囉 好行夾唔送

咁你就唔好賣啦等佢完約吧啦

Ad都話咗除湖人 其他隊不續約 ad果邊交足功課 係睇glo實際出咩籌碼

但問心 我都習慣咗睇young core 邊睇邊屌都幾開心 唔換罷就

成袋球隊直接重建包都唔要
我真係唔知佢想買d咩

Yahoo時期啲料準啲

唔換屌yc
換咗屌ad

但iglo真係咁換既話
有咩冬瓜豆腐就真係

Yc夠啦 呢兩場ig都有進步

好想睇安爺爺出咩offer

五套方案，邊有一套好得過e 套五星，乜都比灑人

好認同

有冇廢老換ad 控場有bjai rr 夠 遲d仲有波

james幾時休養好

一齊著塘鵝波衫打po

同意，得返一年半的AD, 比我都要果五個

明天是AD提出交易第一次接受訪問(好似係)

會唔會拍埋片宣布留隊

Bring my talents to LA

幾點

唔清楚

成隊比晒燒鵝仲想點
個個咁後生 唔打得都跑得

我又想睇下其他隊出到咩offer

Trade唔到AD就算喇。。
希望保留ball B
其他所謂young core可以拎去trade個似樣少少嘅底
衝下playoff都好

三隻底喇喎
會唔會整個三分射手好啲

1個太老傷多過打
1個冇板唔識做pick成日派膠
得豬似樣少少但未到正選料

decision

又唔係free agent

MAGIC 係咪話DEADLINE追唔到 就放棄佢
轉向2019 FA 市場??
如果係真咪俾壓力pelicans
到時睇死BOSTON會 改OFFER

3個都冇料

豬唔錯喎
鏵哥瘋狂吹奏

波仔仲有咁多年約 邊輪到佢話事

反羅反到無野反要咒人傷
好撚柒

我覺得irving同返lbj打波 唔係無機會
佢過去nyk 同KD part 又係做2佬

將來唔知
起馬依家連正選料都唔係

on9少陣啦仲換底

Bos 期待嘅Ki + AD組合
真係有機會係其他隊發生

過黎LA搵LBJ

班廢青好易騰雞

有廢老吸怪，佢地打得返自己野
波底係唔差，勁過塞2條overrated探花

依家球星只要1日未簽字乜o野承諾都係假

LBJ+KI+YC

真 睇多幾場就知咩料

簽到ki
牙波b仔拎去換迪士尼門飛我都冇所謂

咁人地都叫playoff 證明過自己係大賽球員
Yc po地板都未掂過

塞同NOP要咁玩落去
兩隊隨時失去既仲多

3個底冇料係事實
但我都唔G持用YC換其他底

Shams Charania @ShamsCharania
Anthony Davis is focused on the Lakers as his top preferred destination, sources tell @TheAthleticNBA @WatchStadium. The Knicks are also as a preferred landing spot, and made push to New Orleans with offer around Kristaps Porzingis before the Dallas deal.

夏天真係可以睇nyc組3巨頭

Rr9+ki+lbj+ad+_____

鳩up啦你

不如list下有邊幾個最佳lakers陣容
我先 lbj rr9 ma ad ball

ariza打pf 有無得諗

playoff 證明 = 吹大

有無後生仔

講完無耐 就咁多風吹出黎
KI 一走 無論佢去邊 boston 真係未必敢trade AD
無KI, AD 99%唔續

攬住Tatum Brown Smart Rozier同4個1st rd pick la

單比牙 唔記得邊年playoff 單挑oneal

Well-derserved

Dloooooooooooooooooooo

Dlo my man!!!!!!!!!!!!!!

甜蜜的牙羅

我地湖人繼kobe後終於draft到星了

少煮 成才

迷羅大勝利日

買波衫了

拋西瓜搵(笑)狗

榮叔講到咁ad點會肯去bos
“At the end of the day I’m going to do what’s best for me and my career.....I don’t owe anyone shit.” — Kyrie When asked if about his future and if he will stay in Boston next year.

可惜唔係代表湖人

笑狗又有得去幾耐旅行

melo俾人裁左

今日占著既衫

所以GLO 話SUPERSTAR係MELO?

咪搵左anthony返黎囉

牙羅

唔怪知鵝唔聽愛glo 電話

愛glo 打去鵝 一直交易係個個安東尼

鵝當佢痴線佬所以先唔騷佢

I plan to sign the large city.... like LA.....clippers or Chicago Bulls

Iglo快啲take action la

鵝唔撚放你佢講乜渠都無用

我羅登基

明星賽mvp

塞

塞宜家根本就係玩野
KI唔續約 你估佢仲肯唔肯用半隊黎換一個AD?
NOP仲要信果下低能

今次KI就醒水 見過你點對IT 即係出聲講明 I don’t owe anybody shit

塞真係出得黎行預左要還既好例子
當初咁樣對一個同你打生打死既人，全聯盟都睇住你架

Ainge: We will offer you whatever you want!!! Don’t trade AD to the Lakers now!!!
NOP: If the Lakers aren’t bidding after the deadline will you still offer us everything?
Ainge: Yes
“A few months later”
Ainge: Hayward + 1 Top 59 protected 2nd. Take it or leave it

其實LA 陪Kobe 打last 幾年
D super star 應該好想有咁既待遇

抵撚死啦 boston
之前咁狗對IT
依家冇人想幫你打波呀

With Russell and Towns All-Stars, and Porzingis last year, 2015 draft now has 3 of its first 4 picks making All-Star game. Last time that happened, 2003 with LeBron, Melo, Bosh (+ Wade and yes #6 pick Chris Kaman the goat).

但我地咁對羅，牛。。。

羅係la個時打到咁屎
牛都唔係all star級

占嚟其中一個原因

我就講唔出咁嘅說話

仲未講呀釘

有人精神分裂
羅恭喜曬
希望湖班後生 都有人入到 等幾多年

希望占揀 牙羅

glo 唔俾

Yes sir

等記者問glo 點睇羅入allstar

射波 睇牙羅

話說av 琴日有冇解釋廢青組織點樣勁過羅？

差幾遠
羅牛最多都係打得好唔簽番姐
IT死咗個妹當日定之後個日都仲幫塞出場打波
個陣又係mr 4th quarter
救過塞幾多次 又carry過幾多次
就咁就trade走咗

咁樣串鳩呀羅
牛報價都冇wor

打得好簽唔番？

少煮

咪拎湖人唔續新人同交易羅囝去同賤塞點對IT9比好wor

兩碼子事

唔係開左個羅網區咩？
甘多人系呢到講羅仔既

又係呀
at least 塞睇得準IT9 會變廢

愛glo 咁樣對兩個allstar potential 新仔

前湖人球員入左講兩句唔得咩
同時亦可以屌鳩湖管唔識培養yc

AD 想去LA ，老豆出黎鳩up兩句就分不清是非黑白
上撚腦

羅仔入左就講兩句既話，咁好快就推爆post。

預番d位比弱智仔反b, ok ?

but what I needed was a leader, I needed somebody also that can make the other players better, and also that players want to play with.

All-Star selections

D‘Angelo Russell: 1
Mike Conley: 0

¯\_(ツ)_/¯

果年唔夾埋dlo點送走俄佬件垃圾 又邊個估到ball打極都咁撚廢

講緊佢串鳩dlo

我估到

我果陣估既係會比佢老豆整死
而家算係比預期中好

我地羅湖迷團結唔分化

我地嘅親生仔出咗個all star

其實點解要咁早送走
啲Cap space隔咗一年先用黎簽lbj
網隔咗一年用啲垃圾就清到俄佬

True

大陸仔球爹貼ad著湖人球衣寫”this is why we play “

扶波坐正

Anthony to Lakers 100%
又係牙占同老大老友
冇得輸！

Irving plz come la

佢嚟買晒佢波衫同鞋

塘死都唔放

佐治勁到...

No I mean melo

有？

單核入playoff咪又一輪游

波防守勁 又夾占

想追pg?

驚爆po 所以唔想人講 ，咁希望以後關於金塊狗、牛、JC、Nance 一律唔好提及

羅

唔係話唔夠位？

"what we need is a .... "

羅all star

Sor 柒左

最尾個句
睇錯左學友

學友真係仆街嚟

Kobe

kobe睇好羅同kuz
不過睇個勢kuz應該一世all star邊緣入唔到

Lbj ad Irving

Jamison 都打過嘅

Kobe approved

好擔心笑狗

去咗個冇上網嘅地方旅遊

但你反

學友反羅？

喊左，少煮仲想念湖人

佢離開LA應該一世都入唔到
暫時睇唔到佢有自主進攻能力

屌 點反得落呀

come home la son

大個仔了

羅個心寬宏到

Welcomeback dlo

仲對magic講句抱歉 咁大將之風，mj又輸

佢就係比部電話累咗

Mj

羅=耶穌

牙羅面家用文字都屌打iglo...

完全睇到個人心地嘅分別

Yes...森美話齋 你個人可以唔叻但係唔可以心地唔好

Fuck magic

但你心地差

我可唔可以唔同你講野

夏天回家啦

最尾個句 硬係覺得有d反話 似串緊mj

咩人諗咩野

全明星牙羅，好撚感動
除左迷湖，迷Kobe 之後就追牙羅黎睇
一直G 持佢估唔到牙羅咁生性

果幾年，其實好有愛，商業社會好難有了

刺撚Parker

去dalla 囉

Dallas

驊哥話”你明知佢有體毛就要醒目”
咁應該點守Harden

搵唔到篇英文
但係就咁睇中文又唔覺係反話
可能係 Magic 屌醒左佢？

我屌
咁都要俾credit glo
你有祼照喺佢手呀？

今年牙羅真係成熟左好多
好多時都係靜靜地打波練習
贏波做訪問果陣都歸功晒比班隊友

塞狗

咁事實當初 Maglinka 係覺得佢「廢」所以先賣走佢
佢第四年已經入到 all star 呢樣咪大大力咁打落 Maglinka 同反羅 (包括我) 塊面上

ball 今年組織點樣好過羅？
答到未？

當年佢想即係簽大星，所以要送俄佬走，可惜係失敗，下年先簽到。

Randle 情況類似，都係想簽大星兩粒，所以比唔到offer, 到簽唔到，randle 已經走左

波波如果再訓練到射波，我覺得佢幾好

屌佢老味 米奇 Jim buss
咁就送左後高比時代 第一個全明星比人

搵到第一段搵唔到第二段

我幾時有話 Magic 有 credit？
之前都講過，就算 dlo 最後 bust 左，Magic 都唔應該咁樣公開講佢
dlo 最尾果句話 Magic 是對
如果唔係話 Magic 屌醒左佢，咁係講緊咩？

你話咩咪咩，
咁又係glo 功勞，
glo私家鴨

鏵哥J 夏登J到出血

連老豆都幫埋口 7號前去唔到 暑假都諗辦法搞佢去湖人 暑假無咁好價了

上次唔係已經講左？
同埋你疑質我未答
唔知邊個上次講完 Lonzo 係 next Kendall Marshall
連平時都撐開你果班都唔認同你呢個講法
最後走去 quote 第二個唔敢覆？

Parker 會走，真係完全估唔到，平平地簽多兩年咪算。

而家d 90後
係咪都搬自己老豆老母出黎代言

第二段好似假假地咁
無啦啦話Magic 是對的
對佢老味

I want a leader
the one players want to play with

咁你解釋下
dlo 點解話 Magic 是對？
講反話串 Magic？

話咗囉，數據有咩分別？

你話ball 組織好過羅，
有撚人認同你咩，私家鴨

Jim buss 先係問題重點。，。佢果幾年D trade.. 黑暗到睇唔到希望。

東岸無大將 羅狗做ALLSTAR

有禮貌囉個人
謙虛囉

邊到仲可以聽到驊哥講波

完全搵唔到第二段嘅 source

羅仔
成左名都不忘多謝老大
回家吧

笑狗出現了

Viutv 99台

真
去西岸真係唔洗諗

咁都上到水

上次你話佢兩個控球權無分別，叫我去搵數據
又真係比我搵到，然後你就唔覆控球權呢個論點
有曬 record，咁都要扮野？

我咪講咗囉，條廢青唔洗帶波上前場都差好遠啦
本身條友都唔撚係hold開波，打法本身就係咁
最基本得分，助攻數，控衛指標數據都冇分別，講其他把撚

得班迷古反B狗會潛

好型 寧死不屈
大將g風

數據上到15 8 ，我咪收嗲囉

金塊d阿豬阿狗都咁好波嘅

掘金狗

我一開始就講話 Lonzo 控球權對比之下好低
係你話佢同 Marshall 控球權無咩大分別，叫我去搵數據
然後我搵到數據，你就話 Lonzo 打法本身就係咁
咁姐係講左一大輪，你都同意我本身果個講法啦？

m.beasley
t.craig
m.morris

呢三件屌打YC

我地香港有廣東話直播先睇下
你唔會明

想要 Craig

好能勁喎
Energy勁到

控球權，喺有冇每次帶波上前場，都已經令到成個數據有出入啦
無視呢個因素？

咁唔使嘈啦
呢個指標我都認同
我覺得 Lonzo 無論球權幾少都好，防守幾勁都好
第三/四季進攻端應該要交到場均 15+8/13+9 先滿意

騰訊啲評述仲專業 仲有靚女睇

我無話幫邊個 但人地講野真係有少少理據 唔理啱唔啱都好
你就好似個爛仔咁 剩係識單單打打咁 人地一上水就成個傻鳩咁

agree
下季半季無呢條數=busted

YES

D女堅係正

criag > ball
morris > b
beasley > kuz

隊波有幾條友識射3分真係好易玩

金塊啲不知名人士屌打我湖班少爺仔

第一日上波台？

華哥吹到harden 上天

認樣係識Jokic同Plumee
班nigga唔知邊個打邊個

同志+Av 大戰 Sunny
豬年Round 1

個個都有3分
守到箭亂晒

佐治勁到。。。

咁撚射得既

咪撚反B -,-

b到pg而家個年紀再比較

愛滋佬將想同牙羅打波嘅frd子賣走晒
之後話無人想同佢打波
Nance牛jc

cp3

ok

仲有唔簽想同羅仔打波嘅佐治

Kobe 點名嘅男人Trae Young近排打到起飛

用YC換金塊班後備人地都唔肯...

其他人講咩都好，牙羅22歲講緊
同堆球星打All Dtar Game 了

Magic 條傻鳩 幾廿歲人
Trade 走個廿歲𡃁仔仲要串鳩人抵比人屌

半場80分

kobe唯一柒左係睇好evan turner

其他暫時無睇錯過

我湖第4節都唔知有未

包括Tatum 同馬？

張圖仲要係ice lakers果張

呢2件廢極都係頂級role player

牙牛都有冤氣

咁如果兩個有機會要擔大旗
Tatum會好過馬
馬仔on ball甩手甩腳

佢會右一下左一下 抽起射3分

同年b數據贏女人

牙牛慘過Dlo喇
完全冇同過佢傾過續約
一心諗FA簽big name

上年打得最好果個咁就放走

堅決反羅 都總好過d 彈出彈入既迷古同占狗
雖然都係弱智

連續兩年放走嗰年打得最好嗰個

Magic 大慈善家黎
阿牛850萬一年簽NOP
又送到全明星牙羅去網

Oh shit
Goodbye and thank you Ingram

其實米奇d pick 都有眼光
簽餓釘 係一世人污點

yes 俄釘 真係千古慘劇

係度睇啲大陸狗話羅如果係西岸就入唔到allstar
心諗比你波b放係東岸都有9排入唔到啦on9

點解羅入唔入到會關波b事。。。

事實唔岩聽咪拉埋湖人球員落水

屌仲以為雞塊有幾勁
原來今場哈帝得7球罰球
咁係哈帝輸俾自己啫開雞塊撚事咩

金塊3個不知名人士打到All-star咁

痴撚線
3分 防守 入樽 mid range 咩都有

金塊班二打六個個上哂身

Harden無交數

講真頭幾年羅真係太唔成熟，相機事件你擺任何一隊到都會係大件事，加上嗰幾年高比退休，其實都冇乜好環境俾佢打到乜出黎
Iglo送佢走清cap都係合理做法，至於公開屌鳩羅你可以話係不體面，可以話係當頭棒渴，至少從結果而言，羅真係屌醒咗，作為湖撚係應該開心嘅
鞭唔鞭屍已經講黎都哂氣，錯不在iglo, 上手係死十次都唔夠

上年湖人諗住off season 簽兩個max, 咁點續牛

金塊D 人其實都係好後生

Cls防反速度快過我湖

Austin Rivers條垃圾呃夠人工未

撐羅都唔撚洗踏 ball b 牙？
=.=

火箭垃圾到

迷羅迷古同一種人黎

其實睇返一定有原因既
不過就係搏輸左囉 姐係柒左 眼光唔夠好囉

好似其實可以留多年俄佬 就唔洗送走羅
果個season 最後又簽唔到星，咪柒囉

牛又係，最後又簽得個LBJ 咪又平放左
唉 依獲AD 又唔知搏輸定搏贏

反正我覺得MAGIC 眼光都係短淺

cp3廢撚到
仲有幾年約牙

同意，雖然見到羅有潛力，但場外因素影響下，唔將未來賭係羅都好合理
magic 都冇講錯，羅以前到而家唔係一個leader
加上有球隊願意接收埋俄佬，呢個交易直頭係雙贏

話湖人放走潛在球星班人根本on9, 屌你先知咩仆街 如果而家俄佬仲係湖人，卡死哂cap space, 點簽人呀屌你地

留多年俄佬 是旦搭D 垃圾都清到wor ching

而家唔係leader?
唔好掛住幫你老母執骨啦, 睇多啲波

反正上年都追唔到成續 又追唔到星

人地金塊狗啲yc 勁咁多。。。

為咗撐glo 可以去到幾盡

只可以話湖人管理層未來規劃下從來都冇dlo, 拎羅同俄佬啲上場時間比新仔打好過

所以咪話佢地無眼光同柒左
理由個個都明
依家睇返單Trade 好明顯係損失大過得益

問題係你做得GM 就係要眼光好 睇長遠D
而我唔覺得MAGIC 有

點睇得出？

唔係咩先唔先知
你做得呢個位，就要評估你陣中嘅人，
最盡可以打到咩水平，
你估計錯，就係你問題，
呀牛上年16 8
羅第二年 15 5
盲嘅都睇得出有潛力

可以參考返 Presti
Harden trade 可能係 worst trade of the decade
但係你講整體，Presti 一定係 one of the best GM
呢樣無討論空間

NBA 從來都係結果論
球員我理得你吹到有幾多潛力，
打唔出數據就要摺，
做管理層，
你賭贏你威，
賭輸一定俾人屌上天

人地賭贏咗pg

我地都賭贏左 Lebron？

Nets 上個summer 用左D cash 加2 個second round pick 就trade 左俄佬去hornet

輕鬆換左個expiring contract 既D12 跟住buy out 埋
summer 人地簽到2張 max

簡單講就係用左2 個second round pick 加d cash 就換左個All Star potential 既20歲仔返黎
而最後真係好快做到All Star 打單核打上東6

依D GM 咪叫眼光好囉
Magic 就未評價到，不過我就唔覺佢掂

但miss 咗
pg kawhi and maybe ad
東岸allstar
19.9 9.3 嘅球員

佢今個off season 做唔到野，請佢兌現承諾，落台

你地要明白 唔係隊隊都想同lakers做trade
咁易既，呀釘就唔洗buyout啦

咁你等到羅狗同Ball兩個退哂休先再講啦結果論

事實係依家dlo>>>>>>>>ball

呢個係呢一刻既Progress 唔係結果

好似mavs 佢搏到por 打得返起加stay
佢咪贏
兩樣是但一樣做唔到，只會俾人圍住黎笑超級大傻仔

依家呢一刻個結果
咁係咁架啦
下年touchwood 羅變廢柴
個風向咪轉返

明明嗰年無superstar FA，都咁急住清俄

又binc

in the Lakers first offer to the Pelicans for Anthony Davis, LA offered Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Rajon Rondo, Michael Beasley and a first-round pick, league sources tell ESPN.

帶住網呢堆人上東6
入埋all star 喇喎
咁都唔係leader
唔通真係dxxxxxxxxx帶隊咩
咁都仲有得反
仲可以撐愛滋佬
真係識波帝

rr9

Rr9都trade

係咪低鳩能呀，rondo都放
明知ad 鍾意rondo
nop 都應該麻麻地rondo

估佢唔到
市面仲有咩野好pg可以FA

要match salary一係rondo一係射波教練

寧願唔要ad都唔好Trade rr9

不過比你揀要B仔定RR9?

Trade 走哂ball rr9

Ig 笑了

咁又過份咗少少

rr9 都放，仲要放返佢鵝，玩9佢咩，再者鵝一定唔受，又傷左rr9既士氣

咁就唔係你所講既結果論啦 似甲甲個逐場論

撚狗咁撚

原來d報價冇all in到

依家邊有
睇死佢想搭人epay/frazier 頂住一季
下年搏kemba/irving

低鳩能
rr9都出

所以人地都費事睇

係咪on9，放rr9

Rr9係靈魂人物來

唔係我揀
但呢一刻重要性明顯rr9>ig
冇foj下，得rr9可以run到波
同埋明顯睇得出nop 唔想要rr9

無ball同rr9霸住個波 牙b終於可以專心做point foward

好呀最撚憎隻celtics明宿

Rumor 堅的話目標真似 Irving
但其實夠唔夠 cap 出 max 俾佢？

勒邦都唔介意咁老都等多半年免簽
等左咁耐無謂因爲一個人打亂哂全盤計劃
雖然換 AD 對下年 FA 競爭力有好大幫助
但代價真係太大

一個將死之人 憑咩要價咁多

我自己好想留rr9
但留到B仔對下季真係幾有用
我自己都唔知All in定呢個好

Irving klay ig lebron 是撚但

應該max唔到 但差好少

愛g lo 十足我地呢班吹水佬，
收到咩風都信十足，
聽到d media 炒作就做on9野

我係rr9 心到淡

所以先話
佢全盤計劃通又champ到既話咪好囉
但如果YC換晒巨星都champ唔到既話，湖就係下一個紐約人了

“喂，有人話irving 唔想續bos，想同foj 團聚wor，咁我一鳩過清曬d pg，留個位俾佢先”

RR9 打波好撚好睇
點解

愛glo

都話愛滋佬弱智架啦

留個sg俾ki

簽左AD 唔夠

個感覺真係好差
好唔專業

似d方案 毫無意義 鵝覺得你愛glo玩野，又傷到rr9

又重演pg事件 Ad 見你冇盡力去交換自己

咁係咪而家姐係肯all in就有ad

應該係有政治成份係入面既

狗衝

Trade走Ball Rondo搵Caruso打pg

連豬都餵到20 10都trade RR9

牙叔或成最大贏家

Ingram point forward

我係諗唔明放rr9 個意義喺邊？
ad鍾意佢
對依家嘅湖重要
一年約
肯打後備
nop 唔like 佢

咁其實我幾想知佢個大 plan 係點
一開始就搏啲星降薪？

Wait haft year KI la

應該係湊夠salary姐
雖然kcp更加合適咁樣湊人工法

你話搏klay ，其實先最合理
一來perfect fit
二來我覺得佢有價講

所以咪唔專業
唔諗野
睇住新聞玩2k 咁

棋王iglo好似比人撚緊狗咁

我諗冇人撚佢
佢撚緊自己同隊波

撚緊自己啲隊友

清哂pg 打撚呀

ig 打pg

出bi , keep Kuz la dllm glo

kuz 點都走

Iglo肯用得半隊trade ad就預左唔會aim今年嫁啦
下年係fa簽多粒 再執啲role player就成型

記得之前公海都講過，單交易無講得咁「輕鬆」
Howard 雖然今季係 expiring contract
但係因為張約太大，加上 locker room 問題，所以係 negative trade value
同埋講緊係 19M dead cap
如果湖人咁換，講緊係今季 FA 簽完 Lebron 就無 cap 再去簽任何人
你覺得 Lebron 仲會唔會黎？

同埋，其他球隊知湖人需要清 cap 先簽到人，肯定會叫高價
湖人之前想清 Deng，其他球隊最低叫價：young core + 首輪
肯定唔係輕鬆清到先

最高trade value
隊隊都岩用

搭rr9 個 意義喺邊？
冇人唔知佢aim summer
但出rr9 咁嘅package 唔會成事
二來hurt ad
三來hurt自己隊波

痴線
有機會留到 Ingram 嘅話，trade Rondo 有咩問題？

Assume espn 個source 係真
Glo 落台啦屌你老母

你老尾，當年西女人就姑鳩寒，untouchable b，今時今日就半隊放題

我都唔明 留到b都已經賺

Sources: The Lakers have offered the Pelicans two of their talented young players -- among Lonzo Ball, Brandon Ingram, Kyle Kuzma, Ivica Zubac, Josh Hart -- with Rondo or Stephenson as core parts of a deal. For Pelicans, these have not been remotely serious offers.

正解

收到風5份報價分別係:
1. Ball Kuz rr9 Beasy pick
2.Kuz Ball rr9 Beasy pick
3.rr9 Ball Kuz Beasy pick
4. Beasy Ball Kuz rr9 pick
5. Pick Ball Kuz rr9 Beasy

留件垃圾仲on9

1同2真係差好遠

kcp 好似係keep黎summer清cap 所以唔直接用kcp搭trade match ad人工 咁因為要match ad人工 得kcp/rondo可以match到 唔出kcp咪要出rondo

Bi係潮 都係變傻仔

坐堅坐到咁風趣

我覺得根本就係想搵位入 Maglinka
之前有得 trade AD 好多人都支持 all in
但係一話 trade Rondo 就有問題？

Kcp有no trade

一次過賣走rr9同波。。。

條傻閪當正自己實簽到咁無plan b

留位俾DLO / ki
Or glo 自己上場打

Kcp唔係有no trade咩

根本人地冇諗過rr9
rr9 喺呢單野入面係non factor/ 平衡金錢
決定性都唔係rr9 個位
之前如果nop 個要係真
從來人地都冇話要ig
所以留到ig 同rr 9 走係完全冇關係

pg 咪係囉
以為黎緊

一流血就痴落對面到

整體黎講，Maglinka 上台之後湖操作一定係好多過壞先

到時curry klay全部唔肯落場

咁今次offer係過份lowball 嘅
好似玩9人地咁

klay係我地既人了

你地唔係鬧緊個 offer 有問題咩？

Boston offseason可能都係jaylen smart pick

咁我估佢諗住袋撚硬
所以挑戰下佢地底線

又trade返rondo去鵝

唔出ball b 都換到
我幫glo 奶袋底

屌那星 唔撚賣喇 成隊任揀都嫌三嫌四

B hart kuz自己揀2件

woj d 料係咁幫塞

是撚旦啦, 總之trade到咪勁
trade唔到 + off season 無good move就走人啦iglo

trade乜都得 最緊要留低我bongabb

svi wagner bonga j.williams
是旦揀3件

bonga=富人版Bjai

new mj

Ball /B 揀其1+ 是但任揀

依件笑匠真係要stay

係
floor字母
ceiling FOJ+KD

B+是但任揀 ball唔賣

個問題係佢亂鳩黎
根本個姿態就冇思考過
你唔係覺得呢個offer會受下話
如果係rr9 走，換到ig 留，咁ok
但事實唔會係咁
既然rr9 喺個trade 入面冇大作用
點解要冇啦啦放上去先

羅牛 vs 占眉

羅牛內外夾攻
聯盟根本避無可避

聽日打完湧你會收返呢句說話

條友d move下下allin or nothing，唔怪得話簽唔到就佢走人啦，簽唔到咪好似之前咁留低晒d蘇州屎

聽講kcp 一年千二萬

袋定把𠝹刀出場

match ad人工

First round offer姐 唔通咁快曬冷咩on9

晒氣啦其實
如果glo想認真trade
glo出一粒大嘅
對面出ad都仲要加多隻倒貼啦

Lbj做pg

咁多野點解用佢先？
人地已經有3個pg
加埋個ball,4 個pg
加埋 rondo,5個

用kcp, my boy 呢d唔得？

❄️👈🏻

magic ho ball
唔洗射佢

下季 羅klay B FOJ AD

💁‍♂️❄️

champ能硬

用iglo 換jerrywest ok?4

唔係講笑羅未來真係有機會做冠軍控衛
新生代top3pg實有佢份

留B
B下年得番一年新秀約
合約戰士好唔stable
下年要再磨合過

要奪冠兩三年約留rondo好過留b

竟然

❄️💉

如果有ad
仲要b呢d馬刺Gay級數仲咩

一個ad=kobe夠玩十年

可能係第一個offer出低啲先再慢慢加上去呢

Sources with The Athletic's Pelicans reporter @WillGuillory: One player the Lakers have not placed in discussions with Pelicans for Anthony Davis (besides LeBron James): Kentavious Caldwell-Pope.

出 rondo， diu連pg都出
出 kcp， diu連射得下罰球既射手都出
出 myboy， diu連唯一有活動既rim protector都出
出 beasy/lance，diu出d咁肉酸既offer我係nop都唔換啦

iglo識波
nba 最強3D KCP

艾榮點都唔會返去占身邊，佢要獨當一面，佢係其他隊可能性大過la囉

留b都係搏佢潛力啫
如果真係成材就占士退休都仲有得玩
唔得之後再攞去trade都仲得 佢升唔到keep住宜家咁打都換到個似樣既role player
但rr9就真係玩多兩三年就無
到時真係得一個ad？
如果用rr9屌到ad真係賺

賣左playoff rr9，可以唔洗玩，上年po佢係主角黎

依家都係

nyk 想要KD+佢
佢同KD打 又會獨當一面咩?

你係咪唔記得有件廢老係隊

一定係咁 慢慢加上去 試下條線先

反鳩你枱都得，
係湖急姐，人地都唔急

牙占易壞 帶得一陣
後備要牙朗上

五隻反羅狗

負評嘅人應該唔睇波

係

ESPN LAKERS HATER

Woj不嬲anti-lebron

Trade 完rondo 然後暑假再簽返佢

計劃通

屌奶星原來佐治今日入咗十粒三分...勁閪到...

又陰啲陰啲

反igo 唔洗陰d陰d la

廢既

did not request trade to lakers

仲有年半

唔出Kcp 出RR9 真心戇鳩 快撚d再offer啦

Lebron話ball未復出唔會有變動喎

NOP 應該會嬲撚左

young core 是但留到一個既話都係good trade

塞爾提克在想交易得到AD之前，他們一定要先搞定好Kyrie Irving，不然AD絕對不會給口頭承諾，相較湖人方面就單純的多。

至於另一個是不是AD不想來塞爾提克的原因不知道？

只是AD的父親是很不願意自己兒子為塞爾提克效力，而原因就如AD父親說的：

＂波士頓......＂
＂自從看到他們對Isaiah Thomas的所作所為＂
＂我永遠不會希望兒子為他們打球＂
＂他們對球員毫無忠誠可言＂
＂球員全心全意地付出＂
＂換來的下場是如此＂
＂而這只是我的看法＂
＂不是我兒子的＂
＂但這些年看塞爾提克的作為＂
＂我真的覺得那裡無忠誠可言＂

如果要trade Ball或者Ingram我寧願唔trade了

你唔會覺得唔出ball/ingram會trade到AD呀嘛

Ball點搭都應該係膽嚟

留svi

又可以準備2年後裸簽Ad

Magic食屎啦你

Twitter有人整咗幅圖笑Booker, Booker覆得好得體
跟住諗起早幾日Hart喺ig同網民罵戰🤦🏻‍♂️

刷分仔讓一隻手都打爆心仔

真。。。
Kat dlo 刷分仔 三個要連線了

答得幾得體
唔笑鳩佢刷分仔了
希望下年佢地幾個fd子可以一齊打asg

大腸個管理層都幾19

kcp 撚有人要咩

kcp同dlo真老友嚟，好感動

kcp?

KI終於知道自己性格帶唔到隊喇
佢爭勝心同感染力係真係差d
做二佬岩佢多d

即係佢係一個十分稱職既摩打
但又唔必然係一個好既領袖

佢係真心好波但能力上佢只可以顧掂自己

事實係波b同你一樣咁撚柒
間中拎到30分打飛機之際 羅已經係東部最佳，全明星，破左好撚多紀錄

點解你中意迷埋啲垃圾？

Glo: trade走曬d PG等我復出

邊個去mark佢就拮佢愛滋針？

波b兩個加埋個平均得分都唔及AD一半

有殺無賠

Hart : Thats why I am richer than u

Kuzma去左屌女

係咪開左offer比對面？
Rr ,ball，bi 同b easy

係 除非唔係

Ball Kuz RR Beasy

出rr9
反正唔係今年衝冠 到時fa 簽翻rr9
Glo 又贏

RR9: 非湖不續!

點解要放走波 到時又比番占/ b 控？

冇ball唔通b打pg

Over the last 2 months

Brandon Ingram

33.9 MPG, 23 GP
18.2-5.4-3.6
52.5% eFG%/55.9% TS%/23.2% USG%
Age: 21

D’Angelo Russell

30.1 MPG, 29 GP
20.9-3.7-7
54% eFG%/56% TS%/30.7% USG%
Age: 22

b不嬲都打得point guard 咖啦

過多2個月睇怕拉到 23+5+5

22 5 5
23 4 7

如果今年想衝下成績嘅話
Rr9一定要留
睇下上年nop playoff
Rr9傷左就收皮
Ad始終內線 未有能力串連成隊波
如果lbj唔係場上
個人覺得rr9加而家個陣會好過ad加殘陣

如果今年係放棄嘅
更加唔洗all in ad
直接等summer

所以唔信glo會on9到同時trade ball同rr9

呢個後場combo殺死啦屌

B 仔最近終於上返D 力

留B 簽AD summer 簽羅
應該仲有千拎二千萬簽D role player

羅 B 占 AD 是旦
champ 得

Nets 唔會俾佢走啦

Carmelo Anthony Davis

HIV in my veins!

無迷Ching你喎。。。

要波唔要羅真係好錯

“Oh, man it gave me chills,’’ Atkinson said. “I’m an emotional coach, an emotional person. I didn’t cry, but I got emotional.

“Listen, there’s a lot of work put in, No. 1, by him, the work he’s put in, staying here all offseason, working his tail off. To see him be rewarded — great testament to his work ethic.

Working his tail off
牙羅既Work ethic
唔反Kenny 了

lbj加ad都可以叫殘陣

雖然woj依家收錢辦事
但glo又出埋o的垃圾報價真係當人白痴咩

如果lbj唔係場上呀
文盲定你真係盲呀
再trade走兩三件young core
個陣都應該唔夠你個腦殘

出二隻guard都叫人垃圾

大佬呀，洗唔洗成隊換呀師兄？

九換一好唔好？除左尖士任你要，

波，馬。心。ｂ仔 ｋｃｐ，豬，比士利，朗度，贊特拿，拳王換你一個一微道人夠誠意未？

關二哥就說出個道理來

二哥最正常既一次

rondo都出埋

lbj同ball or rondo雙控其實好work

又要我皇key足48分鐘

Bjai 上年keyball好勁的

訓練B 仔 point forward

B仔啲court vision唔差的

The Lakers have limited offers to two of the franchise's top young players in every proposal, and resisted including more than a single first-round pick in offers, league sources said.
The grouping of Kuzma, Brandon Ingram, Ivica Zubac and Josh Hart are included in different Lakers scenarios, but only two of these to an offer, league sources said. For the Pelicans to agree to a trade before Thursday's NBA trade deadline, it would seem likely that most, if not all, of those players would be included into packages -- with multiple first-round picks.

我係覺得不如轉去搶武切算啦

收到風原來glo之所以咁夠薑擺晒兩個pg上檯
係因為glo有信心下年搶返羅神返湖

呢個𡃁仔，有前途呀

屌搞喊人...

Rr9= 細ai
B=HB

跪係度求羅返黎
好似以前跪mj咁

今年all star又變翻east vs west？

Team James vs team antetokounmpo

係怕ad傷患史only

上年搭一個有射程內線
成日打pick n pop
佢突破分波輕鬆啲
今年mcgee成日做埋啲pick
又塞住個底
變相佢成日都突破to

James揀AD

怕佢唔黎only

同意，GM 都係無計，先要加人trade 走來， 唔係重難玩到而家甘。

我竟然認真睇左陣。。。我錯了

第2-5個報價：愛滋針

但點解west east都公佈5個正選？

怕glo落場only

換到AD, 隨時夠玩8~10年，用邊個換都應該抵

Glo打底Champ咗喇

而家換的係 AD 呀， 我睇唔到上面兩位點樣值過有AD

D後備唔分區咁draft
但starter就真係分區了
自膠

什麼？你說鵜鶘更想要Ingram嗎？
也許湖人會出，但是第一包會這樣出，多少就意味著，Ingram在高層心中有多大的地位。
‧
小編是湖人的高層的話，也絕對不會丟Ingram，他才是四少當中真正能成為湖人未來藍圖核心的人物，無論Kuzma有多強，Ball變得多穩，都一樣。
‧
還有5天，拭目以待。

PS：小編不認為AD會在交易大限前換上新球隊的戰袍

落場一人一支愛滋針

Rondo bi ad 應該夾到仆街

換左AD之後如果佢傷左 隊波又簽埋唔知D咩ROLE PLAYER
最後又後LBJ一個頂成個FINAL
幾年都係咁
ROLE PLAYER亂簽
冇夾過 最尾都係23戰術
同湖09 10個陣完全冇得比
換轉LBJ傷左 咪又係AD23戰術
唔係諗住禾會RUN到戰術打到刺咁下話
拎咁多YC換真係唔抵屌
LBJ已經冇左熱火果陣單天保至尊既能力
格硬砌明星陣都係冇作為

無架啦，鬼叫Magic 入左LBJ
依家一定係一條心組巨頭架啦

LBJ 唔等得，Magic 根本搏依一兩年

on9 lbj到頂未無人知

上個post都講左
唔出KCP就一定要出rondo
Rondo都唔想出
就要波b馬豬心舞王beasy7換1

你都識話walton唔識run戰術
咁萬一lbj傷左，直接將個波比ad打單核點都好過比班yc自由發揮掛

原來KCP係有no-trade clause...

係
但佢可以好似melo咁自己決定yes or no
而且佢呢1200萬一年約對湖人2019off season好關鍵
湖唔想益人都好合理

湖話晒入季後賽機會點都好過鵝
KCP一直想要份大約
履行條款唔走係好合理
所以offer有Rondo係冇得揀
唔通真係換到7個1皮咁咩

如果kcp唔應承被交易既情況下trade ad
RR同Beasy一定要用黎匹配薪金 走硬
而家係睇Ball Kuz +多邊1-2個YC同首輪
最好留到b仔

第一球spin move
同2’03 球pull up 既footwork

其實可以咁trade

聽日viutv有無直播

無

但係班YC夾開 一次過TRADE曬
新簽D ROLE PLAYER 頭一兩年打D咩
騎士真係冇眼睇
D-WILL, WADE,ROSE
IT 咁多好用打D咩出黎

跟本就係博戴維斯健唔健康之嘛

健康就贏唔健康就輸

波士頓換唔到架啦 孤寒又唔錫球員

我係艾榮我都走啦

正呀 又韋特又路斯又湯瑪士

個個都mvp人馬 只係遲左幾年

但如果出rr9頂 keep到1個yc
會更加著數

我覺得 Ball/ Kuzma/ IG 3個出2個
再加多2個 first rounders 應該 deal 到
又或者係一個 first rounder + 食 Hill 份約

重點應該唔係 Rondo or no Rondo
Pelicans 最起碼應該會想要返啲 first rounder 同清 Hill 份約

波+kuzma係人地指定offer黎
BI可以話係加碼

Negotiation 開天殺價
正路一開波都話要哂3個
但我覺得係 aim at 我講嗰啲 offer

所以我諗湖第一個offer去試下佢水溫先

重點係湖其實今季爆左cap
要match salary先鵰到
AD人工就2500萬
波B馬豬心全包加埋先1800萬
一係就三方交易
否則直接交易KCP或Rondo根本係膽

對我黎講 Rondo 1 year deal
話佢唔係重點因為一開始都唔係個 plan 入面
Match salary 佢或 KCP 都係一樣
必要時兩個都應該要 trade

冇得聽 驊哥：禾頓咁既情況應該要出蘇八字啦
我真係唔明仲未換蘇八宇入嚟
麥基咁既表現可以用蘇八字試下囉

自己玩下

岩
由當初diu glo簽佢diu到上天花板到依家當佢寶
我都想留到rondo但唔會話去到untouchable咁on9囉
btw要食hill我諗會寧願出多個yc/pick都唔食

如果係我就會出蘇八字
我就有啲疑問點解會唔出蘇八字呢
呢個情況不如俾蘇八字出嚟打吓啦
蘇八字
蘇八字
蘇八字
蘇八字

唔好意思原來蘇八字已經foul out咗

到呢個時候仲咁度縮

迷到傻撚咗

波B就緊嫁啦
問題係馬豬心揀邊個/邊幾個姐

kcp 自己都話想去第二隊
加上agent 又係rich paul
要放佢入trade根本冇問題，冇難度
kcp 本身都一年約
就算trade走咗，佢唔會收少錢
仲有15% trade kicker

上面話五個入面淨係肯出兩個
仲要淨係肯出一個1st rd pick

Kobe 都幫口？

咁係換到ad情況下我會用kcp 留rr9
再簽甜瓜

trade撚曬佢啦
得lbj ad rondo mcgee zubac五個夠做

Ball Kuz 心/豬 KCP first rd pick x1

起碼要兩個1st rd pick

湖人唔出KCP係因為有no trade clause

我諗kcp想去一隊playoff team

Goodbye Lonzo, Kuz
Welcome AD

Ad 過未呀？

咪j d垃圾空炮啦

老老柒柒B仔只係未搵到佢個打法，好似上場佢無球走位多咗，比到波佢佢真係有分到。我都唔係太想咁急要AD而放棄咁多手牌換返黎。

我湖險簽名單夠唔夠5星湧打
PG 可愛 AD

咁要加埋cp3

Confirmed

Welcome AD

woj twitter 唔見既

Waaaa

Source?

Welcome Klay🙏

笑到我
塞狗

牙羅gogogo

The Lakers have been among the teams that have contacted the Pistons about Reggie Bullock. So far Detroit hasn’t been very interested in moving him for what they’ve been offered. This is the last year of his deal and he’s making $2.5 million this year.
Lakers like Bullock’s ability to shoot the three-ball.

快船豬波 我地贏就上8lu

有占B馬 屌打勇基本

LeBron James will not play tonight against the Warriors due to load management, league sources tell Yahoo Sports.

牙沾驚o左我湧
今晚唔打

Luke Walton says LeBron James “woke up pretty sore” after playing 40 minutes in his return to the court vs LAC. He is being held out tonight vs GSW, per the Lakers, for “load management.”

未好返咪撚出啦

大飛個場1場頂兩場
唔出唔得啦

上場又唔俾b打 搞到又唔打得

唔出都照贏

無牙占dim 贏

羅無人睇？

今日隊友幾廢

球球炒

Kurucs越黎越廢

Harden式draw foul

屌你老母 專登早起身 你同我講LBJ 唔出？

睇牙羅

第一節十分，過得去

新 AK47

大飛反cup

學友又燈

Tyson Chandler will also rest tonight.

反正今場唔預會贏
只要無人受傷就得

我占捨己為球隊

B仔刷分夜

炒兩球籃底

牙羅D 隊友係咁浪費D 機會

Ed davis rhj

Btw 牙羅今日上籃3/3

已經15分

Harris食晒屎

無左牙羅又唔識打

冇羅，成隊=唔識打

LBJ 今日又唔出？？ 又傷？ Rondo 呢？？

對面謝天華同issac 會唔會太廢

打得幾好

矮仔

謝天華養壞曬

呢d咪allstar嘅價值

識春咩我地
羅組織差過廢青呀

魔術
牙羅班隊友打到咁都仲有得lead

無左個唔係leader唔識組織嘅成隊就唔識打

又冇占

唔換啦 唔換啦

Dlo柒完未

所以咪話Ingram下限係9成實力KD

made the 3

燈

tough 3

上限係 青峰？

Kurucs真係好撚廢

牙羅球tough 3個拋物線高到

21碎 又打左3年既都係得呢個數據

換唔換到薯片？

屌羅咪撚再亂交 有位射咗佢啦

碎你老母

牙羅D to

dlo

5 to, 閪撚到

條友busted

邊有得比 harden 果時打第6人 又有2大球星搶波打
佢果時根本得好少時間渣波打
可愛進攻係靠後期練返黎

To完未

ching貢認真?

羅仔

Joe 今日廢到

大家都係花式打下j
勿認真

今日變返TO king

湖打勇有冇link

廢中唔出?

我皇唔打又要比人一節炒40分

你地咩網睇 我睇REDDIT 成日疾疾下

吾皇消失左

Reddit

預俾人大炒

mcgee 259

Lbj又唔出？

My boy

mcgee有ring

屌﹐大帝

做第1隊打爆5星勇

笠水呀

目標 輸少過20分

Kuz

又可以睇Rondo打爆湧

今場輸dlo

個feel 似 新界垃圾學校，精英賽打 dbs 咁

輸少過20分當贏ok?

勇專殺球星
13年殺kobe
15殺kyrie
17年殺kawhi
18年殺cp3
19年唔知殺邊個先拎到champ

Agger

輸kurucs harris

KCP 做乜撚野

kcp都炒晒

0/2 ft

係咪可以熄機

不嬲都廢柴黎

Nets 打回原形

表弟兩犯

表弟2犯

B勁到 又入

有冇人知點解唔出廢老

湧d 守波痴撚線

b今日好醒神

成班垃圾拎晒黎換AD就岩
雪糕筒咁

直接quit la

通常佢醒神就輸波

進攻先唔講
屌你D守波下下比人一下過晒

好似復出打完快艇肌肉痛

冇希望啦屌
一個第3年一個第二年都打到咁

KUZ, BALL, RR9, BEASYLEY

nop話邊隊都會考慮, except lakers

Ingram30 5 5 2 2

唔換b了
馬kcp走啦

係 真係好on9 成撚日想推快
都要守好先嫁屌你
成日比人一下過 又要推快又入唔到
成日來回就輸4 5分 什至一段10比0

對面唔肯要B仔?

bjai得分無kd咁勁,但vision好過kd

如果呢4件都換到AD, 鵝要換埋個GM

b都走埋啦

Iwundu咁撚勁

今日無占唔會出得30分鐘咁少啦 至少37+

就咁KT 都過左你幾球
個底豬又補唔到

唔係呢個問題
係nop益其他人都唔益我湖
屌佢老母

屌無占士 浪費我時間早起睇 屌
再咁落去 唔撚駛入playoff

玩針對好小學雞

唉屌你老母
得Bjai 同rondo 識打波

又to

問題係你會唔會放D人比你競爭對手同你爭入PLAYOFF?

屌你練波咁

B仔好撚7

分又拎唔到 守又守唔住

完場輸20分應該可以偷笑了

勇士打完一節已經可以收工

哇屌 湖人無占士
真係好撚廢。。。。。究竟打緊乜
先唔講無得分
傳波都未傳好
打飛機咩 預左炒30 40分了

有邊場唔係咁

Dlo ?

廢物來

全部唔要啦
一個都唔洗留

McGee 2pf?

點解我皇唔早4年入黎

對於終身朗迷及一季湖迷對交易AD的想法:

四子不包括今年渣巴上身的Zubac:

1) Josh Hart:
有著湖人年輕四少當中最穩定的攻防表現, 開季前Walton已向記者說明今季將會采用雙隊長制, Hart及Rondo就是本季湖人的隊長, 季初頭3場KCP狀態極度低下, Walton調上Hart上正選2號位, 立馬見效, 第二梯隊Stephenson撐起了一片攻防體系, 籃板及單防能力嚴重被低估, 此子湖人放不得。

本季上陣 26.9分鐘 有8.8分 4.0籃板 1.1偷波
新秀合同 本年165萬美金到2020-2021年349萬美金(Team Option)

2) Kyle Kuzma:
四子當中可謂球風最早熟, 亦最早成為湖人重建中最穩定的即戰力, 持球攻堅能力弱遜於Brandon Ingram, 但不論打無球能力, 進攻尖兵, 遊擊戰及打逆境仗的心理質素十分可靠,武器庫亦十分齊全, 獲Kobe認可有Mambe Mentality既男人, 不少球迷覺得Kuzma的身體質素及球風十分吸粉, 屢次挺身救主讓人看到Kobe的影子。到今年亦是LeBron James少有能不改球風即插即用的前場好拍檔, 兼容程度更不亞於Wade, Bosh, Love及Irving等大牌球星。防守尚待加強, 但練進攻手段的難度遠大於提升防守。(可參照今年Beasley的防守)
個人進攻能力與LeBron James有著良好的兼容性, 還遠遠未到上限, 未來有望與LBJ打出一片天。

本季上陣 32.8分鐘 18.9分 5.8籃板 2.5助攻
新秀合同 本年168萬美金到2020-2021年356萬美金(Team Option)

3) Brandon Ingram:
身型及其位置令不少球迷覺得有幾分與Kevin Durant相似, 被譽為The Next KD, 隨著前陣子LBJ及Kuzma傷出, Ingram迎來絕佳的發揮機會, 進防兩邊大幅提升, 中投小王子的特性打了出來, 若果Walton更給與Ingram更大的進攻自主權, Full Team後將組織重任重新整理, 委託於James/Rondo/Ball及Stephenson手中, 湖人擁有這對年輕的鋒線雙刃Ingram+Kuzma, 不是對手的夢魔嗎? ?

本季上陣 33.2分鐘 17.1分 4.9籃板 3助攻 (其防守能力於數據當中表現不出來)
新秀合同 本年575萬美金至明年2019-2020, 726萬美元

4) Lonzo Ball:
擁有極佳的視野及於控衛中有著巨大的身體優勢, 是本季防守最好的PG之一, 承傳了其父LaVar的獨特氣質, 有著百年一遇的鈄劈獨特射姿, 其Pure Point Guard的特性, 於現今到處充滿著Combo Guard的世代中可謂一錠金子或一股清泉, 其潛力令NBA史上最偉大的傳奇球星Magic Johnson所迷痴
, Pelicans亦對外公開說, 如果能在AD的交易中得到Ball, 將會當成當家頭號球星來培養。

本季上陣 30.3分鐘 9.9分 5.3籃板 5.4助攻外加1.5個偷波
新秀合同 本年746萬美金到 2020-2021年 1100萬美金 ( Team Option)

淺談交易:
如果要大傷球隊筋骨去換取現今最出色的全明星前鋒Anthony Davis, 亦是Rondo的好拍擋, 我會用現有陣容先打入Playoffs, 實行且戰且走, 用時間換取空間, 讓各年輕小將有更大的舞合發揮。(亦是升值好時機, 今天四少選二換AD不行? 或許過了Playoffs到夏天就行! ) 早前不少谷友說年輕四子必捨其二才能換取Anthony Davis, 更有流言說湖人All in四子外加2019版渣巴- Zubac加選秀權才能得到女神Anthony Davis, 不了。

>> 最多鷲只會出Ball+Ingram+Wagner+KCP+PICK換你女神AD

1) 現在Davis心向Lakers而不是Celtics, Celtics貴為傳統勁旅但卻有著冷血賣/換人的習性, 的確很影響大牌球員為球隊落根。

2) Rich Paul為LBJ及AD的經理人, 我在節目中提及過, 假若AD未能聯手LBJ征戰西岸, 失職。明棋已出當中有沒有暗棋鋪路, 看不透。

3) 雖Pelicans GM聽從Popovich建言, 不要快速下決定去達成交易, 現在Pelicans是莊家, 但莊閒位置卻會時移勢逆, 到了夏天一旦Lakers不作任何跟進 ( Pelinka已向雀管宣告, 若2月7日前沒有任何交易發生, 夏天將不作跟進), 只剩下Danny Ainge及Dell Demps雙方角力, 我實在看不出Demps有任何實力或底牌能從老奸姖Ainge當中佔到任何甜頭。
(說不定到時要回頭找湖幫忙開啟三方交易)

4) Lakers現在採取一切主動去追求換取Anthony Davis, 甚至大動一眾有能力有潛力的年輕球員, James以外的球員隨便挑選! Celtics:Irving以外的球員隨便挑!Horford/Hayward+Tatum為主的交易籌碼能夠比Ingram/Kuzma/Ball/Hart/Zubac等籌碼吸引? 不要忘了Ainge也想要千方百計清出Hayward的頂薪合同, 及Horford的28m合同。

5) Dell Demps還是太年輕, Offseason 親手拆散有機打入西決的陣容, 放走500萬Cousins, 及陣中巨星Anthony Davis的心儀拍擋Rondo, 現在看來未來還需在組建及營運球隊上交不少功課。

6) Magic Johnson最起碼有明牌比你睇, 但Danny Ainge對Pelicans的承諾卻是一張空頭支票。

Hart快啲走

1) Josh Hart:
有著湖人年輕四少當中最穩定的攻防表現
??????

老老豆豆 mcgee 真係嚴重被低估
個個笑佢腦殘
其實佢已經係有實力同兩個champs既球員

好心學下人地D timeout ,一追近少少就叫，唔撚係自己打緊Run叫

係
冇佢湖禁區爛撚左

做好box out 同pick 先啦

想睇我皇數12345

1